GAME鋪係咪就快冇得做?

ps5 直頭係數碼版平咁多
已經開始冇咩人買碟

啲黑店執哂去最好

但數位版game 個價都平d?

新games碟版平過數碼

仲貴過碟好多時

執咪執, wfc, 執左黃金果堆先唔該

所以點會執

笑話 ？講撚咁多年都係咁多人食現炒

咪玩
6／10 一車車去買fifa21

食炒價不了

仲要驚無貨

數位板12點玩得，仲有得早兩日DL定

彈碟🤦🏻‍♂️
所以數碼版算

實大把人為左玩完放二手買碟版啦